$1000左右電話

Nokia 2.4、A20？
主要做後備機 上下網 唔打機

二手 iPhone

iphone 7 plus

打機都得

有無AN機